買有線咪 巴打們有乜推介

諗住同frd出尖沙咀海旁玩
咪箱揀好左 但係對咪零認識
預可能500到 想問乜牌子型號會好啲
同去邊買會平啲
新手求指教

推